民建聯盆菜宴

20蚊一位，大家記得撐場，支持民建聯

推上去，撐民建聯場

推源禾路遊樂場露天嫁wo，仲要8月咁鬼熱，有無巴絲打捨身去幫啲廢老擋一劫，然後報食物中毒呀

(緊急)民建聯盆菜宴